Olympus 鏡頭

之前買左Olympus OMD EM10 MKII，跟鏡買有兩枝鏡：
M.ZUIKO DIGITAL ED 14-42mm F3.5-5.6 EZ
M.ZUIKO DIGITAL ED 40-150mm F4.0-5.6 R

但呢兩枝都唔太啱影風景，想問有無巴打知Olympus邊枝鏡影風景抵玩?

7-14 F2.8.
見得人拜得神.

個價錢都好見得人

岩岩入左淨機加支12-40 2.8 好爽

貴得很

係咪7千幾蚊個枝

你心目中既風景相，會有咩元素係入邊

街，人，山，草，海
夜景比較少

筆直先決啦
平平地咪 P 14mm f/2.5

O記大三元一步到位

都係
但我想買一枝抵玩既鏡
抵玩即係台狗成日講既cp值

12-100 f4
一支cover晒大部份蕉距
雖然個價唔平

12-100 f4同12-40 F2.8 揀邊枝好

12-40 + 40-150
btw, 12都未必夠wide，kit鏡都14

街人太wide未必捕到
山海就要wide
草睇視角
感覺上
利申：慣用等效100或以上打人

25mm F1.8